返香港一個月，用wifi蛋定數據卡上網好？

如題，會用一部手機加laptop 上網

push

蛋租一個月應該都幾貴下 住所/出街好多地方有wifi比你手提用 出街用數據卡都應該夠